[廉航香港快運] 發覺班UO撚好鍾意拎獨有航點來打J

講明先，此post非針對所有廉航，只針對UO
班UO撚好鍾意拎廣島同石垣來打J
每次一有人狙擊快運，總有人衝出來話: 「我想去廣島/石垣島，唔坐快運可以坐乜？」
其實都係藉此俾自己一個心靈安慰，覺得自己坐廉航係因為得UO先有直航，而唔係窮先要坐UO
呢班UO撚講到唔坐直航會死咁，但年中都唔知有幾多UO撚坐UO去東京再轉飛去新千歲

事實證明根本唔關係咪直航事

2個UO撚偷偷放下負評

除左坐uo之外 教我點樣即日來回福岡 thanks

無架
不過我長知識了，UO撚又多一個理據用來打J

出事咪見真章

石恆 on9窮閪先去 咪撚扮深度遊 如果3千蚊張機票班撚樣仲會唔會去?

咪踢爆d窮閪啦
用札幌做例子
唔坐CX啦，HX直航機票$3k都話貴
要坐UO去東京轉內陸機去札幌
另一方面就話人地唔坐廉航直航係on9 (eg廣島/高松)

紅字有咩唔啱
以前未有UO，我由香港去四國要去on99去關西機場轉，一來一回好浪費時間
當時如果有高松航點我一定搭UO

啲UO撚講到冇直航會死，CX撚話去廣島可以先飛福岡再買pass轉新幹線去廣島，然後俾UO撚話on9，但UO撚去札幌就轉機，證明係咪直航根本唔係重點

用依個同轉機比？